雙魚冇野叻 ff最撚叻 離撚曬地

收皮啦屌 十劃未有一撇
ff到好似前世情人咁
懶係傷春悲秋
一時又ff到自己好撚悲慘
一時就自己係度春
明明一路以來 全部都係自己ff過度
人地當你路人甲都不是
人地心諗 條毒撚係度做乜尻
雙魚自己就ff到天花龍鳳
幾時面對下現實？
諗野貼地啲好冇？
一句講曬 雙魚男正垃圾
狗也不如

留名睇雙魚偷偷留下負皮

隻魚女都係經常FF

男人老狗做到雙魚座咁真係人生一大恥辱

毒撚ff先最撚嘔心恐怖

駁唔到

毒撚真係最忌ff

負評係俾你個星座撚

借代黎 其他星座唔撚信
但身邊啲雙魚真係特別垃圾

我自己都包括在內

好中意雙魚
利申: 女神係雙魚

agger 垃圾

雙魚男路過

雙魚毒撚表示駁唔撚到呀！！！

推到比全世界雙魚睇
ff少陣啦

正皮是我俾的

利申雙魚撚

點睇雙魚男平時好明顯鐘意你 但私底下又唔會主動搵你

有d雙魚男係咁
等女仔做主動

咁岩笑緊自己ff就見到呢個post

我都ff得好撚誇

屌你老味

鬧得好 仲有冇？
利申 雙魚

快啲搵人屌醒我

鬧得好中 仲有無
利申雙魚